# coverart

Copy of the originial [CoverArt](https://github.com/vdavy/cover-art) but in go

Chose a faire / ajouter

1. [ ] Les Artwork custom (Interfce de mise en ligne et apairage avec les titres)
1. [ ] Ajout des sons a la base de donnée
1. [ ] Ajouter un autre provider d'Artwork au  cas ou iTunes n'est  pas dispo (Deezer, LastFM ou autre)
1. [ ] Cache ?
